阿狗真係心繫我國

一場紅兩件
紅到😂😂

成隊小丑出黎搞氣氛

阿支奴

點撚同你地獌
你哋打人殺人
都唔會有紅牌嘅

狼狗中資架

阿支妓邊敢贏自己主人

狼隊成隊中資又唔講

收皮啦弱智仔
又關曼聯咩事呀

笑死 姐係你地反港共 唔反支共呀？

你講緊咩？

狼狗全中資
阿支妓中共條狗

唔敢贏自己sugar daddy好正常
嬲嬲豬？

你地成班咪撐緊狼隊囉
衝出黎幫隊中資打飛機 不如食美心話自己黃絲啦

下
笑鳩阿妓就係撐狼隊？
Ching中學畢業未？

好波 串到樓主呆左

咁熱妓倫敦打比

如果我又笑鳩妓輸波係咪又撐熱啊？

傻閪，笑你隊波柒就係幫對隊打飛機？

阿妓輸般泥我夠笑，我係咪又撐般泥？

果然阿支妓都係弱智多

佢輸到懵撚左

照呢個logic你隊波撐撚緊中共屠殺維吾爾族

樓主一早已經回覆左
呆果個係你

睇唔到，唔撚覆呀

曼迷開post笑阿仙奴就得
其他人reply講返曼聯就唔畀

49000呢排成績好返d又出黎亂咬人

修頓 阿狗 全部中哂

我睇到
但牙狗比人黑關曼聯咩事先？

完全諗唔明點解會為咗個脷奴放棄cech

唔g點都賴落曼年先